[魂。初弒]支那12歲魔童20刀弑母 嗆「殺我媽又沒殺別人」

中國湖南省沅江市一名12歲吳姓男童，12月2日時因為不滿母親管教太嚴，遭到打罵後竟狂砍母親20多刀奪命，事後鎮定製造不在場證明，甚至落網重返命案現場時仍滿臉笑容。這名「魔童」12月5日與親屬在派出見面商議後續管教問題，仍認為弑母不是什麼大錯，「我又沒殺別人，我殺的是我媽。」

吳童當日行兇殺母後，還用母親手機向學校請假，營造不在場證明，隔天上午鄰居發現吳童母親陳欣不像往常將一樓大門拉門，與吳童的外公登門詢問，吳童衣著整潔、神情鎮定應對，謊稱母親外出。後來陳欣始終沒有現身，親友登門後進屋尋找，才在2樓發現陳屍血泊的陳欣，「雙手被砍斷，手腕裏的骨頭露了出來，脖子上有一道很深的傷口，頭皮血肉模糊，身上至少20多道傷口。」

儘管事跡敗露，吳童仍然相當冷靜，表示「母親不是我殺的，她是自殺。」一直之後在警方偵訊時，吳童才終於坦承自己殺了母親，至於殺母的動機，吳童冰冷地表示「我就是恨她」。

據《搜狐新聞》報導，由於中國法律未滿14歲是不用追究刑責，所以吳童殺母並沒有法律責任，警方日前便找吳童親屬到派出所商量日後看管問題，叔叔吳杰明質問吳童「為什麼要抽菸？」吳童稱「我們班幾個同學也抽」，吳叔又問「你把你媽媽殺了，你認為錯了沒有？」吳童表示「錯了...但是我又沒有殺別人，我殺的是我媽媽」，吳叔問之後打算怎麼辦，吳童說：「學校不可能不讓我上學吧？」（即時新聞中心／綜合報導）

我打我小孩又沒打別人，關你甚麼事？

他只是個孩子呀

吳童冰冷地表示「我就是恨她」

唔係罵就係打 唔識教仔 真係唔好生

呢個細路遲D實做變態殺人狂

支共：「我又沒殺別人，我殺的是支那人。」

乜撚野吳彤呀

支那人冇一個係無辜.jpg

遲D(笑